Moje nejhezčí dovolená asi byla vylet do Rusku v roce 2010.  (Myslím, že nemůžu psát o Praze, protože tady bydlím a necestuju <img =(>.)  Už jsem byla v Moskve v roce 2008, ale nemyslela jsem že chtela bych se vratit {do Ruska}<in>.  {Je to}<in> Mozné, že to nebylo pravá dovolená, protože jsem tam studovala, ale i taky {jsem}<in> cestovala {troch}<in> po Rusku.  Jeli jsme vlakem do Soči, kde za několik let bude Olimpiada.  Tam světila slunce a všichní studenti chteli ležit pod ní!  Často {jsme}<in> tam chodili na procházky, tancevali jsme ve klubech a pili čaj v kavárnech.  Tam je vyborné jídlo, protože Soči je na jížnem Ruske a to je blízko od Gruzinsko??  a jiné zemi c dobrým jídlem a vinem taky.  Ráda vzpomínám ten vylet, protože on byl po dlouhé zímy v Moskve.  Pomáhá to, že všichni tam mluvili rusky a jak už víte, cizi jazykiy jsou mi zajimavé!
 
Myslím, ze budu mys {dobre}<in> vzpomínat čas v Praze taky!
 
Prominte – to je asi vic než 90 slov!
